[季軍戰] 今晚我支持比利時WIN

由於我買親邊隊都輸 我決定今晚唔買波就咁撐比利時WIN

睇返我對上果幾次開嘅post

仲有日本果場我冇開到post

跟住就係緊係一齊入嚟集氣比比利時

ttps://

一陣我會跟住一齊唱

求直播LINK